之前笑大媽搭巴士帶頭盔

而家真係要佩服佢有先見之明